- 0.1
    - Primera subida de clases

- 0.2
    - Se hicieron pruebas con flujos de datos y se escogio como flujo a DataOutputStream y DataInputStream
	Se desea añadir comprobacion de memoria disponible para el tamaño del buffer del stream
	(Ideal mas adelante crear un hilo para que mientras se añade info a un buffer este transmita o reciba segun corresponda)

- 1.0
    - Migracion a estructura maven